事隔五年，郭紹傑終於搵到佢既最佳位置

日本監獄

00後冇人識糾察長

全城中伏

邊撚個得閒理 戰線唔需要佢

戰狼出發左去救佢未

需要佢唔好阻頭阻勢呀
冇佢不過幾順利

只要無左膠
萬事可達

好想等佢出黎訪問佢
冇左佢阻頭阻勢

郭紹傑在場：你係咪熱狗？你係咪鬼

博唔到

不過00後應該唔識佢，影響不大

死酒鬼冇酒飲

慎防左膠，人人有責

日本係香港好朋友

佢未死咩？

唔該順便將佢判埋無期,我唔想佢再膠化香港社運

佢係度一定企最前唔比人衝 任警扑頭 再黎個事後篤灰

開始審未?

respect
大陸仔話反日都係得把口
佢真心反

之前有人話日本刑事定罪率係99.9%

已經冇人理佢

佢d鳩屎大佬格見到想嘔

拉隊自首

判咗佢未

慢慢審

困住佢已係日本最大既助攻

諗諗下點解今次運動好似順左啲
屌，原來佢唔響度

人地係日本由平成旅行到令和,仲日日有日本菜食,你班連登仔恨唔到咁多

唔好咁快出離住

眾籌比日本監獄湊住佢一世

又多隻熱狗走出黎

Block

藍絲廢婆今日做撕紙狗
問人日本打香港時係邊
可以屌7佢叫佢去日本救郭紹傑
你老母你個中国有人保釣比日本捉都唔燃理
重好意思講日本
藍絲廢老一講日本就講呢d屌9死佢地

推

要出返個鳴謝俾大日本帝國

推下個膠post先

佢係日本監倉唔知睇唔睇得明日本新聞
見到香港咁多人上街但就冇自己份
冇得扮大佬

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

【雨傘革命，佔領街道】 有份制服襲擊黎智英兇徒、事後被警方以涉嫌「公眾地方打架」拘捕的工黨郭紹傑，在記者會上表示，自己幾十日來都留守在金鐘，民陣邀請他擔任「糾察長」，每日都在佔領區面對警方、藍絲帶、黑社會、醉酒佬，甚至一些強調「無大會無糾察」的自稱民主派的挑戰和騷擾。

系你老母，新會員

想接佢機多謝佢

唔知會唔會比佢屌做熱狗

冥冥中有天意

旅行日日喺酒店房

周庭個死妹咁